\subsection{Cas d'utilisations}\label{subsec:cas-d'utilisations}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{{UseCaseDiagrams/GeneralUseCaseDiagram_v1.3}.png}
    \caption{Diagramme de cas d'utilisations}
\end{figure}

\begin{itemize}
    \item
        Cas 1: Gestion des membres \\*
        Description: Relatif à l'authentification et les comptes clients \\*
        Acteurs: Membre \\*
        Scénarios:
        \begin{itemize}
            \tightlist
            \item \input{scenarios/ScenarioConnexion.tex}
            \item \input{scenarios/ScenarioInscription.tex}
            \item Scenario Désinscription
        \end{itemize}

        \includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{SequentialDiagram/Inscription_DSS.png}
        \includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{SequentialDiagram/Inscription_DSD.png}

        \begin{figure}[H]
            \centering
            \includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{{UseCaseDiagrams/AuthentificationUseCaseDiagram_v1.0}.png}
            \caption{Diagramme de cas d'utilisations pour la Gestion des membres}
        \end{figure}

    \item
        Cas 2: Gestion des lieux \\*
        Description: Relatif à la gestion des lieux \\*
        Acteurs: Propriétaire \\*
        Scénarios:
        \begin{itemize}
            \tightlist
            \item Scenario Créer Lieu
            \item \input{scenarios/ScenarioProposerLieu.tex}
            \item Scenario Retirer Lieu
            \item Scenario Donner Disponibilités
        \end{itemize}

        \includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{SequentialDiagram/Proposer_lieu_DSS.png}
        \includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{SequentialDiagram/Proposer_lieu_DSD-Page-1.png}

        \begin{figure}[H]
            \centering
            \includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{{UseCaseDiagrams/GererUnLieuUseCaseDiagram_v1.0}.png}
            \caption{Diagramme de cas d'utilisations pour la Gestion des lieux}
        \end{figure}

    \item
        Cas 3: Gestion des locations \\*
        Description: Relatif à la gestion des locations \\*
        Acteurs: Propriétaire \\*
        Scénarios :
        \begin{itemize}
            \tightlist
            \item \input{scenarios/ScenarioConfirmerLocation.tex}
            \item Scenario Modification Location
            \item Scenario Suppression Location
            \item Scenario Consulter Locations
        \end{itemize}

        \includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{SequentialDiagram/AccepterReservation_dss.png}
        \includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{SequentialDiagram/AccepterReservation_dsd.png}

        \begin{figure}[H]
            \centering
            \includegraphics[scale=0.7]{{ClassDiagrams/GestionLocation_v1.1}.png}
        \end{figure}

    \item
        Cas 4: Gestion d'événement \\*
        Description: Relatif à la gestion des événements \\*
        Acteurs: Organisateur \\*
        Scénarios:

        \begin{itemize}
            \tightlist
            \item \input{scenarios/ScenarioCreationEvenement.tex}
            \item Scenario Modification Evenement
            \item Scenario Suppression Evenement
        \end{itemize}

        \includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{SequentialDiagram/OrganiserEvenement_dss.png}
        \includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{SequentialDiagram/OrganiserEvenement_dsd.png}

        \begin{figure}[H]
            \centering
            \includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{{UseCaseDiagrams/GererLesEvenementsUseCaseDiagram_v1.0}.png}
            \caption{Diagramme de cas d'utilisations pour la Gestion des évènements}
        \end{figure}

        \begin{figure}[H]
            \centering
            \includegraphics[scale=0.7]{{ClassDiagrams/GestionEvenement_v1.1}.png}
        \end{figure}

    \item
        Cas 5: Recherche d'événement \\*
        Description: Relatif à la recherche d'événements \\*
        Acteurs: Spectateur \\*
        Scénarios:
        \begin{itemize}
            \tightlist
            \item \input{scenarios/ScenarioAcheterBillet.tex}
            \item \input{scenarios/ScenarioRechercheBillet.tex}
            \item Scenario Recherche Evenement
            \item Scenario Réservation Billet
            \item Scenario Remboursement Billet
            \item Scenario Impression Billet
            \item Scenario Gestion Tickets
        \end{itemize}

        \includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{SequentialDiagram/AcheterBillet_dss.png}
        \includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{SequentialDiagram/AcheterBillet_dsd.png}

    \item
        Cas 6: Validation de billet \\*
        Description: Relatif à la validation des billets \\*
        Acteurs: Spectateur \\*
        Scénarios:
        \begin{itemize}
            \tightlist
            \item \input{scenarios/ScenarioValidationBillet.tex}
            \item \input{scenarios/ScenarioBilletFraude.tex}
        \end{itemize}

        \begin{figure}[H]
            \centering
            \includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{{UseCaseDiagrams/ValiderSonTicketUseCaseDiagram_v1.0}.png}
            \caption{Diagramme de cas d'utilisations pour la Validation de billet}
        \end{figure}

        \begin{figure}[H]
            \centering
            \includegraphics[scale=0.7]{{ClassDiagrams/ValidationBillet_v1.2}.png}
        \end{figure}

    \item
        Cas 7: Administration \\*
        Description: Relatif à la société gérant le service \\*
        Acteurs: Administrateur \\*
        Scénarios:
        \begin{itemize}
            \tightlist
            \item \input{scenarios/ScenarioFacturationService.tex}
            \item Scenario Gestion Clients
        \end{itemize}

        \includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{SequentialDiagram/Service_facturation_dss-Page-1.png}
        \includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{SequentialDiagram/Service_facturation_dsd.png}

\end{itemize}